39747036，你咪撚打黎，又cut 9我線

最撚憎d廣告電話，打黎又即cut，打返去又冇人聽，完全冇仇報！

有冇巴打知間仆街公司總機幾多號，我日日call 9佢老母！

用App check到宏利黎

連續打咁多次

blacklist左先

3字頭

巴打好insist

冇一個電話係有人聽，有冇cs電話，我要打到佢blacklist我